Chris Wallace係暗黃手足 大家唔好再屌佢！

佢幫緊侵仔助選呀